有冇蘇亞雷斯迷一齊回顧下呢個神級射手

透過 HKG Web 分享一則貼文：【體育台】Hi喇星 蘇亞雷斯真係好屈機

透過 HKG Web 分享一則貼文：【體育台】Hi喇星 蘇亞雷斯又入波啦！

唔差在幫你搞個個人柒事回顧啦
中坑

阿積士時期都係因為咬人事件要逼住快快賣走佢（好似係

有冇跑去角球旗慶祝嗰張GIF

出現了

尼馬都算 SO7似係俾利迷同英奴吹大左 佢果種技術根本唔夠細膩 打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰 次次要彈離身修正 佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧 我其實一直都有分析佢踢唔起既原因 就係佢技術唔夠細破唔到密集 例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳 而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦 就算唔講傳波 佢控波都差啦 柏度first touch好過咬人

你睇下佢係西甲表現先講啦
佢係英超係勁
但唔細膩就係唔細膩
佢基本傳控根本完全適應唔到巴塞體系
做中鋒又無呂布咁搶到點

連呂布都踢唔掂既體系
巴塞高層旨意一個利記土皇帝蘇7去做
根本係失敗既交易

再講 佢既價錢係山狗 法比賣出價錢有突 佢根本就唔值咁貴身價

但總有人(特別英奴)拎佢同C朗美斯比
但事實佢踢出黎連尼馬都不如

現實就係現實

問題係佢身價太高 我諗個個都期望即食
而且你要知道 皇馬巴塞對球員既要求標準係有別世界任何球會

我唔排除佢第日會勁返 但至少佢呢一刻唔值

不過我自問睇球員幾準 蘇7岩岩去利記我都有開始睇
佢果種技術特點完全唔岩巴塞 佢係要有空位先發揮到
打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

你打親皇馬巴塞就預左成日大巴
邊有咁多空間俾你修正

睇返呢球其實功架十足 佢本身已經護左一野空門

潮文

洛域治殺手

屌你老味,笑撚死

好撚慘

基亞連尼果劑係巴塞教佢.